大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

唔好俾佢分化到

要比淺藍知
唔係我哋抗爭
佢哋鬼會派糖，派含金量高嘅禮物

即係話乜都唔攪
佢哋唔會得到林鄭嘅禮物

$照袋
照抗爭！

黃絲個個明，但林鄭係想爭取淺藍支持

絕對唔好圍爐 唔好俾佢得逞！

聽日大埔

入黎幫手推記者會

push

新口號
沒有抗爭，那有派錢

哪有

唔好圍爐